黃貫中寸爆棒棒堂 : 3年後仲係度同我講

黃貫中（ Paul）和黃家強孭飛的演唱會昨晚在紅館舉行最後一場，朱茵和家強老婆再度撐場， Paul與家強公開多謝愛侶及大講「 I Love You」。

不過提到批評棒棒堂咪嘴被炸 blog， Paul雖然自嘲鵪鶉，但臨尾也不忘爆說：「 3年後仲喺度先同我講。」

仲係唔係度

我唔玩啦， 我一定要退錢

應該去晒中國拍戲

同期係咪仲有飛落海?

佢兩個唔係不和咩？

擦左佢！依句擦左佢！！
許！！許！！拆爆你枝咪！

棒棒堂仲響度喎
Beyond呢？

收皮啦屌你

呢句變左萬能KEY

啲垃圾fans分分鐘轉捧左第二啲垃圾組合啦

唔緊要啦，我比人插慣

片中呢兩位就真係咁多年都因為啲心結搞到冇撚癮